我地已經無退路

我地呢場運動已經無無退路
一輸就所有
大家頂住!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課